踢破左膠謊言 特朗普為左大選採取對中強硬政策

美國大選時間11月3日
呢度總結哂11月3日號後

暫時 Trump同佢的團隊呢半個月出的招

取消東突「恐怖組織」定性 (11月5日)

額外制裁多4個中共狗官 (11月9日)

Pompeo稱台灣不是中國的一部分(11月12日)

禁止美投資者投資與中國有關係31家企業(11月13日)

台美簽署5年合作MOU (11月20日)

西藏流亡政府官員60年來首次訪問白宮 (11月21日)

額外4家中國企業將列入美國國防部黑名單 (may 11月22日)

對比同一時間 拜登

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

[11月23號]美國大選新聞總匯